[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#30

不想自行做功課, 只求快想省時間,

對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.

偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2018同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

2017 4月初 高刷新游戲顯示器推薦

還嫌不夠的話, 中國的144Hz帖也可以爬看看.
也是有一些參考價值.

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容

另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡1080TI或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降FHD解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

sorry,我有做功課睇左好多
但真係好怕買錯後悔
想要ips, 2k, 144hz, 27吋

換左電腦就想買新moon玩下,
平時打下普通電腦game(lol, ow),想駁埋ps4 pro咁

MG279Q - 見d測評好麻麻地
AD27QD - 貴過上面果隻唔少, 見幾正咁, 買呢款係唔係無死?

你用咩咭先

2070 only

玩咩多

其實真係見外國dell買新機好平先換新電腦
手痕又想換埋個moon

我玩Overwatch, LOL, Diablo3 同睇片多only

VG27AQ VS AD27QD

唔該晒大佬

大家pc用speaker定soundbar

headsets

睇中dell u2718q同lg 27ud68-w
主要用黎畫畫同睇片，想要ips, 4k，budget ~4000
有冇巴打比d意見邊揀邊款好？定有其他推介？

邊條友1001唔開post

如無意外應該聽日買
27“ 4k hdr 呢隻之外仲有其他嗎？

PG279Q
Gsync+165Hz fps+1ms+IPS panel
雖然係上年mon 皇，但好夠玩

仲係2K mon
利申：剛買，晚晚Rainbow 平均行到144, 好爽

啱啱睇完27ud68又好似幾正咁 好難簡

巴打 買左幾多錢??邊度買??

2900, 水貨, 冇保, 上倉買, 買前仔細check.
用左3個月，爽YY
#FB個market place會搵到

樓上隻27ul650都好似幾好

我揀隻mon已經睇咗成個星期了

唔緊要 優格mk姐姐已經揀咗成個月

小弟道行未去到咁高

lg 27ud68好似都有紅角問題?

巴打嗰隻到咗未

到左啦,不過未拎,應該星期3先去拎

星期6*

水貨 2900 考慮下先

2腳定3腳？

係丫，行貨將近6000, 依家半價有得玩。最緊要check 死點啫

3腳

佢送埋DP線，保證你返屋企即插即玩到

追番我個po就搵到
我都等睇下佢開唔開
本身頭先想開 但有巴打開左

又話已經決定好

AD27QD 呢隻街鋪仲去唔去到4000MIISS左電腦節
如果唔係3K-4K 想睇NETFLIX PS4 有咩推介

我冇錢
如果2900蚊 買到 PG279Q
咁就真係低

你話筆直$5000內都買嘅

小弟等砌機等左6年 i5 4590>3700x
等換顯示卡等左10年. gtx260>5700xt
但個720p mon重未壞

係 5000蚊內
當然有得簡 緊係行貨
個人冇運氣

屌 我隻mon仲未到 等咗5日了
聽日應該到

其實睇電腦黎講一般個mon同耳距離都一米左右, soundbar會唔會太近
而且高音單元多數會擺係ear level, soundbar要指向耳除時要45度向上

未用過電腦soundbar唔知

起初諗住睇 xv273k
但見到佢漏光漏到傻又考慮到自己人品

用緊個便攜式speaker
bose soundlink revolve plus

新出有款jbl flip 5
8xx hkd個買2個玩立體聲幾過癮

ips冇區域調光都係漏到傻

祝你好運

平時玩pubg同lol 配2070s

筆直4千樓下 有冇推介

唔該巴打

點解你仲耐過我我記得你好似落單先過我

唉我都唔知 我4號就買咗啦
你開心使用中？

5號買，掉左係順豐站免費存倉，星期六先拎

因為張檯唔多位又見有人會用soundbar所以想問下個效果係點

岩岩睇post
想入呢隻 EW277HDR
主力ps4/switch/睇戲
但想要曲 mon
睇左 278m6fjmb
有D心大心細

我有一隻7月買，覺得太細想放
有單０光０死

EW277HDR?

我都有隻想放 但用得耐啲
有興趣tg我

邊隻抵玩啲
我用2070s 通常玩LOL同埋PUBG
唔該巴打
同埋邊度買,上網睇唔到

係，同全新無分別

黃金

到底MSI啲Mon點解可以咁抵屌 $3.7k
3440x1440
100Hz
VA Panel
如果我唔係ROG撚一早就買咗

咩model

MAG341CQ

我見香港價5k7 邊度買3k幾

新手 唔該巴打

忍唔到手啦

正想講 部nxg251r同mag341cqr好抵玩

唔知呢度有冇MSI月球用家

Nxg251r同mag341cq都算係清舊貨

新出有nxg252r/mag341cqr

部mag321cqr 算係新出都減價

Push $500
放Ew277hdr

淘寶買MON係咪直送好?
如果直送佢個到收左海外運費
到時上門會唔會再要收費?

問左可唔可以直送先，佢會講要加幾錢運費
你覺得ok就落單（唔好俾錢住），叫佢改價錢
改完你先再俾錢。

師兄係咪屯門買??
係market place搵到間VG278Q $1000 VG248QE $600
好似好抵

係呢間倉，上面全部ASUS mon. 全部半價以上。
你唔介意冇保養可以買來玩

聽講係貼牌大陸野

用緊144hz VA 1ms mprt 曲面
Aoc子牌

想換勁d
邊到多野試？

我想問有無邊間鋪同時有埋啲mon臂買
最近成日睇直播唔夠mon用，但係枱面無位要向高空發展

AD27QD 有無伏？

無

個mount終於到左香港，希望聽日有得拎

歡迎加入vertical setup

求拋磚
同埋有無邊間鋪方便一次搞哂

唔知香港有冇，我係美森買

Setup完比圖望下
我上網睇啲人好多都推淘寶
而家寧願買貴啲比外國賺

淘寶都好似好少可以上下moon
係有款類似vivo v002t嗰隻得
想前後都可以較既好似冇

p.s.2隻27”

Vivo隻直上直落好無彈性
同埋單臂其實都夠做
枱面已經有部imac27想放多隻27moon

p.s.雖然成日心思思部imac隔離放多隻直moon
雙臂搞唔搞到

低调实用派：ASUS 华硕 发布 ROG PG279QE 显示器

目前官方未透露具体售价，但肯定要比ROG PG279QR便宜

PG279QE同PG279QR 係唔係有燈同冇燈分別??

3440*1440 35吋有咩推介？

Qe不了 唔靚

係啊 外觀同PG279Q 冇咩分別

想要2k 27吋 144hz ips g-sync
PG279Q係咪好選擇

PG35VQ啦

Display card用2070s

買左隻xg2703gs
唔知點解開左g-sync 打機
FPS跌到10幾
關左就冇事
張卡係2080

係咪c27g1 個隻? 乜唔好咩?
我岩岩先上網訂左隻

想問吓samsung space monitor香港係咪冇行貨賣

諗下好 香港買行貨....貴

Qr到時行分分鐘都要7k

網店已經有得賣qe

用緊C24G1
但係心痕想買1440P 100Hz+ 21:9

PG279QR 同 PG279QE
分別係腳架唔同 有燈同冇燈 分別??

應該就係

好似話新一代ips?

好 呢個禮拜 諗清諗楚 再去馬

唔知 唔識睇

淘仔好似有講

其實個腳架好阻掟

我賣比你都得😂

4ms GTG IS OK

其實係啊
腳架 我空間唔夠擺

用QE個座冇咁大舊仲好啦

講得岩
5999蚊 預算5500以下 多499蚊
呢個禮拜 諗清諗楚 再去馬

9q

Qe

Qe好似個底坐冇左個窿位

理線唔係咁好

聽住先

Qe真係個底坐冇左個窿位

點解你反而咁開心
咁樣執線會煩咗

呢舊野好似 可以拆開

應該可以 但有d多餘

呢樣真
asus d腳架好晒位
LG腳架好D

因為個底坐都 靚仔過我依家個MON

你俾得6k買個咁核突嘅座
遲啲又後悔點解唔買個靚仔啲嘅座

我覺得vivo幾正呀，最慳位，我較完角度就好少再郁佢 但係我電腦枱上面仲有個櫃仔，唔夠位放佢個擎天柱所以先睇雙臂

如果你玩單臂又要vertical stack就要留意個臂最高去到幾多，如果唔係overlay就

唔要fi27q-p喇

屌，唔洗揀啦 pg27uqx/acer x27p 一步到位咪得囉

PA32UCG啦

正呀

又3-4千蚊加碼到唔知幾多錢了

可能因為我張枱多野覺得無後調整埋前後同拉黎拉去好唔方便
多謝巴打提醒，出去睇之前度度佢先

多謝咁多巴打 咁有心
直上 ROG SWIFT PG65UQ

想要架 但係唔知幾時出
之前問過 話9-10月
今日再問 仲未有確實日子

糾結左咁耐
唔可以後悔

真心 你俾6k
買個其貌不揚
一啲都唔夠信仰

6k點都要有隻眼啦

真 俾6k買個款好似兩三千蚊咁

Pg279qr

敗家之眼 叫屋企人夾錢

我自己覺得唔抵啫
當你買ad27qd都靚仔好多啦
6000買隻平平無奇mon唔抵

用緊pg35vq一啲都唔覺個腳架好睇
唔係未換檯一早換左臂架

巴打 有心
PG279QE未決定 仲考慮緊
可能等埋fi27q-p 9月-10月會出

隻pg279qe直頭係mg279q個樣嚟
我覺得俾咁貴但無咁嘅外型唔值

好想知你最後會買咩

個moon睇色睇得出個價咪得

都..係嘅 但買得rog真係唔在意個樣咩

我要性能架咋
唔係x35未出我都唔會揀pg35vq
起碼個座睇落冇咁大

搵緊 27'' 2k ips moon
睇中隻 XV272UP
但係上網睇到好多人有 flickering 問題
想問下有無其他選擇??
筆直~ $3k
Thanks

MG279有冇伏？
想搵27寸 2k mon
求介紹

我估都係5-6千既價位即係fi27q-p或者係279qr
係睇有無可能加碼加到x27 279uq呢啲

電腦節買完ad27qd
so far 無咩投訴 係個osd最新version有d問題

pg279qe 賣6999蚊

某間網店5999

想問而家d moon 是咪都係一係就2k 高刷新率，一係就4k 60hz

我想問下會唔會一個4k 60hz 嘅moon 行2k 時個刷新率可以行返高

搵到

$5699

邊間??

TN 同 IPS 大唔大分別
利申電腦白痴

搵到了

落腦場睇

淘寶有，不過唔知堅定流

買個4K 144hz咪得
向下支援4k 60hz/2k 144hz

EP點解??

XV273K 推唔推薦?

我部機係I7 9700K + 2080S, 推唔推得郁個moon

手鬆建議上埋PG27UQ/X27(AMAZON買平S)
有384區全陣列區域調光係另一世界

2080s你預4k 60 / 2k 120好了

果2個太貴

2080s你預4k 60 / 2k 120好了 <--- around4-5k 27" - 32" 有無好介紹

AD27UQ 27" IPS 1440P 144hz
27UL600 27" IPS 4K 60Hz
EW3270U 32" VA 4K 60Hz

ad27qd 淘寶買有無伏... 我淨係想平少少

平幾多

3799人仔

計返港幣都4500

咁注定比港行代理賺了

之前4000重有嘢送

我屌 點解而家先見到 我屌屌屌屌

用黎玩monster hunter world多，FPS 少玩是咪唔需要咁高刷新率，咁偏向4k moon 多d

另外隻3270u 無Gsync 影響大唔大？

呢個時勢仲講淘寶
再益多d 錢畀中共

VG279Q 淘仔1700
香港3000

香港邊到賣緊

琴日買完xg35vq
今日就發覺msi隻mpg341cqr更抵
個座腳真係好佔位 搞到個mon擺預期要前
有無人wide mon用緊arm stand
35"mon夾枱 鴨寮街易唔易揾到

原來香港無
得tn有

呢個1080
Gtg3ms mprt1ms 144Hz
再加EMLB技術 1799人仔
抵唔抵玩

有wor...

落腦場睇
好似唔洗3000

評估完自己需求後決定買EW3270U

但是咪有消息就出EW3280U

仲想問下4k moon 如果打機時頂唔順要落返2k 解析度，會唔會好濛？

用咩卡先

早排見到漢科3999 冇買到
後尾見到amazon 貴幾舊都買左番黎 聽日到

9700k + 2080s

咁平? 係咪因為電腦節
amazon都無咁平嘛
我都睇過 唔計運費平香港 但唔平得多 又無保養

Vg278qr如何？

香港行賣緊8千-8999

個mon原價5999

我都唔知個時電訊節做緊3999......

請緊部mag34

其實msi網得mpg341cqr定mag341cqr?

如果用緊1個144hz 24吋
想玩雙mon 另1個係咪就咁買就咁2k好? (窮撚 買唔起144hz+2k)
係咪兩個同一隻牌子會好?

岩岩去左 3399😑

full screen=濛

巴打你個tg not found
有興趣

看到了一個有趣的資訊, PCmonitors似乎認為32UL750會是PWM
因為32BL75U應該是32UL750的商業版本, 一樣是VA面板.

所以結果應該會是一樣的, 嗯.. 可以知道的是 50% 好像就閃了.
這樣感覺還是326M6VJRMB或CG32UQ還是EW3280U好點了.

144hz 2k 2500咋喎

嗯 有其他選擇先不要選LG的
PA329C 不閃可是有輕微陰陽 之後再校正一下好了

想買大dd 27吋到2k 睇戲睇直播用

唔打機洗鬼144

我打機用24吋144hz
反而想買大d訓係床睇戲睇直播比賽用

144任何scrolling都順喎

如果我係誠哥我會為左呢點買既

我今日先買左隻 27’’ 144hz 2k 2499$

有冇型號?

個27mon今日一開機 系統d字變到好濛
但睇片又無事 係d字好濛
換咗個其他24mon試 又無事
係唔係代表個mon壽終正寢

終於裝完個arm，說明書好清楚，零件又分得好仔細，唔錯
有點遺憾既係x27要拆左散熱風扇後面塊鐵片仔先得，如果唔係會不舉

星期六拎埋個27ul600裝埋佢就完工

C27g1 不過曲mon唔知啱唔啱你

LG 27GL850 點睇？
香港有無得買

呢隻唔係fhd黎咩

個mon到咗lu
開心使用中

終於

lm

我之前勁後悔買左隻冇喇叭mon,好後悔 ，玩Switch冇聲

我想買個monitor ,可以插macbook pro ,switch ,pc 用

想買U2718Q 又冇喇叭 apple果隻LG 27吋又好貴 唔知點好

佢有款2k

買soundbar/外置喇叭

U2718Q 可以用外置喇叭？因為switch 好煩啊/。\

買啲用usb俾電嘅
usb插mon

明了 請問巴打哥哥U2718Q 是好選擇嗎 對我來說
我睇慣apple retina monitor/_\

你唔買都買咗
其實唔多好 switch得1080p 用4k mon玩會有啲blur
我雙mon 一個4k 一個1080p
玩switch係1080p嗰隻清啲

btw唔好做表情撚

我買左隻Se360 冇喇叭位 除左買果隻 係唔係冇方法 心諗果陣做咩唔買se390

應該係CQ27G1先啱

睇慣apple d mon 會接受到玩switch

想請問我隻Mon咁樣係咪有漏光問題？

睇相有漏

放 asus VG279Q and VG27AQE
全新極抵

正常
冇區域調光 全黑一定漏

巴打係邊到買？
個架有無得調高調低？

不建議買u2718q
有紅角紅邊問題

見到EW3280U都係經TPV生產

有油壓升降

黃金comdex

咁樣有消息到真係有得買相隔幾耐到

等咗一個星期
打機用高hz同60真係差好遠

原生1ms IPS 無人討論？

搞到我都想提早拎個moon

唔知係咪心理作用 由60hz轉100hz
玩LOL都覺得流暢咗
可適無budget買更高hz

邊隻

27GL850

上個post討論完
結論係假1ms
LG勿盡信

去睇下先

咁其他TN都唔係 1ms GTG啦

佢ips排係一堆TN 240hz入面
佢唔係ips中兩者具備咩

另
尋日衝動淘仔 VG27AQE(2599人） 、VG279q（1799$）原價放
你自己比集運香港費
我廢事蝕返運費

佢個1ms 要faster mode
faster mode 可以接近tn等級
但就有殘影問題
轉返fast mode冇殘影 但去返普通ips水平

唔明你講咩
Faster mode 佢個gtg response細 同 TN級
咁仲有咩原因有motion blur?
Last 個句唔明

Sorry 原來佢個faster 有 overshoot

Fast mode 既response
唔係TN級別咩

1ms spec is achievable but in totally unusable situations

詳情

佢預設係fast mode，我試過轉faster玩csgo，無開g sync下感覺唔到有咩分別，唔覺有特別明顯殘影，可能我對唔係電競眼，so far依加都係keep住用fast mode

未用過TN mon，唔清楚TN panel實質睇落快到咩地步

btw，頭先手機彈咗個通知ag322qcg減到3499，抵屌

屌 咁買咩好
我又想要靚又要快
以為出新野好

Pg35vq

講到尾都係睇budget做人
我隻850 $2999入手，玩到兩年左右的話都算係咁

依家3499其實都抵
但2999仲抵屌

3499可以考慮下頭先隻aoc，呢隻我都玩過，早幾個月買仲要3999

如果你接受到32' mon/無IPS情意結的話，都係抵屌款，165hz，真g sync

btw我自己係退咗的，因為覺得32'太大

Faster mode 唔覺有殘影？
可否跑個ufo FPS test 用
iPhone slow motion 240fps 影黎睇下

OK，轉頭影俾你

唔該晒巴打

ag322qcg 邊度買??3499??

用完就返唔到轉頭 我一路都好心急

唔送香港??
此商品不支持在当前区域销售

集運

又有興趣？唔係pg279qe咩

3499人仔 便D MON 大D

求下你買啦

呢個時候仲淘寶送錢畀支那

好想知佢最後會買咩
每次有巴打講另一隻佢都會有興趣

就啦 就啦

用人民幣俾錢就唔係

p.s,淘寶好似改左海外用家結算係用美金，以前係港幣

中秋冇得賞月

變返4299

算吧啦，呢間唔直送香港

好似太斜

32吋真係好正

係咪dp線先開到hdr, 送嗰條短過我條J

無野了，原來唔可以同時2部都開hdr

個人用緊ad
真係幾撚正
FPS)

有冇人知AD27QD會唔會落返價

淘寶

你睇隻27ul600漏光漏到
知到X27 384區調光勁未

個人嚟講都接受到既
同x27邊有得比 x27真係差唔多全黑

哇 狂耶 這是X27 vs 27UL600? 那個企鵝那張差好多唷
那個雪山的景深也有感覺多了, 非常不錯

DISPLAY 得1070 平時打OW CSGO 同睇片多
係咪推唔郁2K
如果1080P 想要IPS 24-27' 有冇好推介?
係咪都係等ACER XV253QX?
驚好貴

以2399rmb來說是絕對收貨的

btw看企鵝照片才發現是慢了一秒

玩csgo推2k冇問題，ow唔知

有啲野想請教

對比AD27QD同埋VG27AQ兩隻mon

AD27QD有啲咩優勢 見佢貴幾百蚊

全開到？

Acer 既ips 信唔信得過

巴打們 21:9 2k G-Sync 有無好推介
暫時睇中Asus隻Pg349q

市面上係咪已經好難買到27UD58

呢款唔係有紅角問題咩

分別大撚到

價錢相差成4倍，好難唔大分別

係咩

面板 唔同 技術唔同
我手上有隻水 VG27AQE
有無興趣 原價讓

想問下mg279q買唔買得過

咁不如買新野

有邊隻好介紹
想要 144hz ips 27吋 無燈
vg27aq？但見唔到有得買咁

香港無入貨
我前幾日去黃金行
佢地都係主力清緊舊貨
上面搶新貨 我地搶舊貨

睇價位做人
VG27AQE 水 2950$ (穩6ms GTG,HDR,free sync,155hz)
AD27QD 水 4417、行4680(2-5ms GTG ,144Hz)
27GL850水 4xxx無貨 同上差唔多

巴打 啱啱睇咗下
隻vg27aoe同vg27aq有咩分別
新同舊？
我原本都有睇ad27qd 但佢後面個燈

無知一問d燈唔可以閂左佢嘅咩

VG 都係今年出既新系列 TUF系列
主打中階市場
VG27AQE 155hz free sync 香港無 大陸有
VG27AQ 165hz g sync 香港無 大陸無
Input lag and gtg ms都差唔多
價錢問題

其實都可以
係我只係想規格差唔多就無燈更好

唔該曬你呀巴打
我見都係ips正睇戲正
問多句 wqhd姐係行到2k？
黃金應該有得買？
我依家個mon 左邊d字濛曬

無
除左AD27QD外
見黃金多數賣緊舊野
我上面講既多數水

我個mon捱唔到咁耐
為由落黃金行轉算
不過依家打機方面ips 144hz 係唔係已經同tn差唔多
定係打機都要買返tn
太耐無留意呢d野

我手上有隻 VG27AQE
有興趣？

TN同ips 爭2-4ms左右
如果你隻隻game都玩就ips
淨玩fps就TN

個2-4ms感唔感受到就每個人唔同

唔該巴打你先 我等陣落去行轉先

買咗隻xv272up用咗幾日但覺得好光係咪正常?

想問問 Samsung space monitor
有冇brother都買咗❓
我買咗隻32" , 覺得個input好有問題，
條電線連住條hdmi,
用其他hdmi用唔到，
個 mini hdmi又用唔到， help!

借問巴打係邊度買？？
幾錢左右？？

comdex 3180
本身想買ad27qd/mg279q覺得唔太靚仔冇買到

27 4K用黎做mac機extend同間中打下ps4最好係咪27ul600
尋日係黃金行左幾間都係sell呢隻
腦場黎講呢個價位或以下有無其他好推介？
順帶一提做緊37xx
唔該巴打

光復香港

巴打好唔好用？
見到係ips 有興趣

我唔係太識睇色靚唔靚嗰d嘅就,但我就覺得太光,唔知係咪因為hdr mode就係光d,
同埋間唔中係會黑mon兩三秒,唔知點解但頻率唔高嘅
建議你都係去黃金睇睇

佢有無得升高升低？

有

正喎
我見佢有2個hdmi 1個dp
不過佢有u同up兩個型號

推一推

睇評價好似成日會閃

求問最新版DP 線, 同埋點解DP 線比HDMI 貴咁多GE

最低玩係呢隻，有4k又有 hdr400
顯示效果可以睇我樓上個reply

習慣左就冇野

呢隻有無144hz？

冇，4k 144 起碼一皮

mac機extend 最好係呢隻

8千都有啦

用緊Fostex PM0.3H
唔貴 聲唔錯 最重要係唔大隻

VG27AQ黃金有
3999

一步到位

一步到位等PA32UCG
4k 120hz 1152區調光mini led
應該有90%BT.2020色域

知唔知邊間有
xv272up定VG27AQ好

窮呀巴打
無咁多筆直

咁岩巴打都係睇中呢隻
之前講隻臂我諗住買moon既時候一次過睇+買埋

COMDEX有
黃金冇實物
得AD27QD

問佢就有？
thx巴打

文書電腦+PS4 slim, 想要FHD 27吋, 2個hdmi input, audio out, 掛牆
睇緊LG 27MK600M or LG 27MP89HM, 請問邊隻好D

啱啱睇評價
好似無咩人開VG27AQ
會唔會好伏

新人jj插沙求筆直2000鬆啲
24inch(冇位放27)電腦mon
用2060 有玩pubg 加d steam game 冇乜要求
外加ps4pro 依家主玩mhw

原生144加壓上去
多十幾hz 都係卓頭野⋯⋯
3999駛咩買佢😂

真係好差咩？

VG259Q

有個TUF MOON表
COMDEX 3999
正都 4199

有錢等PQ279QR

我個mon壞咗啦
等唔到咁耐
有無其他好介紹

我兩個都有睇
但唔太明個分別係邊
剩係知 aq 係hdr10
qd係hdr 400
好似係
我仲睇咗隻xv272up
仲諗緊

圓坐一定唔會考慮

VG27AQ AD27QD好難諗

錢問題姐
VG27AQ 165 HZ
AD27QD HDR 400

差個少少唔大問題
如果講真係好 打機 睇戲 邊個好d？
btw hdr10係差過hdr400？

唔係差 覺人覺得唔值

落場用眼睇吓喇

咁唯由睇下AD27QD

心動
多謝yogurt姐姐

ching. 2k 144有無閃mon
我幾秒閃一次

ad27qd啦

但佢得hdr400

要拎去整
好似話10月個批會

我電腦節果水

AD27QD 色水好D 有DCI-P3廣色域
VG27QD 得一般 sRGB窄色域
HDR資源通常都係DCI-P3 廣色域起跳

兩個個名真係

唔駛理乜野HDR
直接睇配置就知邊個勁d
VG27AQ連基本色域都對唔上HDR資源

如果我用HDMI線connect部MacBook同個Mon但係想只係transfer個畫面 聲音想用番插MacBook果個speaker得唔得

PA32UCX影片開始出來了.. 哇.. HALO直接好像不見了..
照理說1152分區應該每區也是4顆LED組成
所以我認為應該是4608顆LED.

我好似啱買嗰日閃得多d，之後好少閃
我指用用下突然黑mon2秒左右

很不錯 百萬:1的ips
下次換螢幕必定選mini led背光的
PA329C 先撐個2-3年
等mini led機種價錢降低一點

ag273qcx係黃金睇佢播電影會蒙，見推薦表上有佢

桌面有冇set 1440p/片源quality影響都好大

玩巫師3同上古，27吋2k144hz邊隻會較好？PG279Q?

3999美金/35999港幣

睇你中意ips定va
pg279q ips有g-sync 冇hdr
ag273qcx va 有hdr, color gamut 闊少少

25" 同 27"大細好似差得唔遠
仲要貴$200人仔

除左解像度 其他野都好過pro display xdr
pro display xdr得576個local dimming zones
PA32UCX有1152個

thx ,咁ag273qcx吸引d🙏

原來仲有部VG279Q 27寸
多謝巴打 發現

咁再去睇下做下功課先選擇

澳洲有看到4399澳幣的價錢, 23700港幣左右.

中國有24999的價錢, 27600港幣左右

可能不會到3999美金, 那個Youtuber也認為可能更接近3000美元,
香港真的有點貴就是了.

比較想知2"分別大唔大
279Q香港賣$3,750 CLS

我都唔知
VG259Q IPS 好似靚D

原來跟香港的PA32UC價錢差不多
好在沒買2萬港幣的PA32UC
不然真的會後悔

好像澳洲有點特別便宜的跡象
香港又有特別貴些吧 不過當初那個電腦節不是有貼出價錢
好奇那個時候的確下單購買, 現在就會拿到現貨了嗎?
不知道那時候有香港人的確購買了嗎..
感覺可能是0人的機會存在..

聽到有d不安 買唔買好

應該沒人買吧
專業的都在用eizo 美創公司應該也是eizo為主
有錢人想買PA32UCX應該也是直接在AMAZON/newegg買吧 他們也不想被當盤子

呢層真係答你唔到

貼吧都有講呢隻是屏嚴重bug

照睇應該佢VBR技術出左問題
唔打FPS game 關左佢應該ok

reddit 啲人話新個批無事
舊個批 update 完個firmware都無事
$3k 有 27'' 2k ips 1ms 144Hz
仲同 AD27QD 同一panel
不過有閃屏風險
部新機就送到
唉 諗唔掂

如過唔係 aoc cq27g1 諗唔諗得過
差唔多spec 平幾舊 不過係va panel

你玩開咩先得架

之前用垃圾laptop
依家砌咗部 desktop
諗住玩返之前玩唔到既驚
當係雜食用啦
BTW graphic card 係 5700xt

MAG341CQ 好似幾正咁 唔知仲買唔買到

屌 邊到有得買 我9衝

以家IPS 都係是閃mon⋯⋯

有冇人知邊到有得賣？

用開ASUS MOON
玩開ps4 switch 同 PC 既 lol (graphic card 係970)
同睇youtube netflix
諗住買隻moon

是咪平少少既moon 都夠我用，唔洗咁講究?

我諗我IPS MOON 會比較岩，因為我唔玩咁多FPS

講唔講究睇你有幾追畫質
你既用途買PA32UCX都得架

Philips嘅242M8/69大家點睇？1080p IPS 144hz
但香港搵唔到有地方賣

紅革要玩switch就買返1080啦

即係是鳩但既1080 ips moon 就得吧？

上面個mon唔用既話都可以睇到新聞

巴打 你有開台打機?? 雙MON

冇，係有時打緊機想同時睇Netflix/上下網

請問XB271HU如何

係用mon支架定點 睇唔清你點整兩個mon咁擺
可唔可以講多啲

用支架夾枱

呢啲有諗過 不過我枱後面就係牆怕搞到個mon推到好前
同埋你鍾意上下擺？ 見人有左右擺又有

都幾多人想出XB271HU

而家幾錢左右 筆直3k左右

Acer XB271HU

如果筆直5k呢個係咪都幾好 定仲有好選擇

AD27QD
Or
27gl850b

去irting研究啦
公正好多

上面嗰隻隻色幾靚喎衰鬼

你試下追post #283比較下
佢下面果部x27黎

我一直有睇 隻色勁靚

如果有錢我都想要

下面嗰隻仲靚喎原來
好貼近

我由27uk600轉PA329C先知
原來ips冇廣色域都好靚

我買咗部ips mon嘅notebook先發現ips幾驚豔
隻色真係好靚，但我嗰隻都已經唔算話好勁嘅mon
Mon靚色真係好正

不過實際上x27靚好多
有區域調光 對比度高50倍 層次感豐富好多

我都未知要點set 要研究下隻mon
用緊cv27f

睇唔慣27ul600啲色

個價錢都完全差好遠

黃金好多舊貨

X27係咪堅正

但va好唔好先

set下RGB值

測了一下色域
有156%sRGB容積

唔見有3999個款賣

Check model number

搵唔到 真喺冇

MAG321CQR 好似正好多

講左

這麼誇張? 有這麼廣?? 手上有校色器唷?
是用哪個校色器測出來的呢?

好像通常越高端的校色器會測出較低的值就是了
像Playwares就偏低, 普通的會自動補一點點上去

不過的確色域最廣的背光, 目前的確是友達的廣色域方案最狂..

前四名都是友達的方案 (包含我還沒有更新的SW270C也有147.8%)
這樣看來, 感覺PA329C也會有對等的實力, 也是前五名的實力吧
這麼廣的色域體驗, 的確也蠻驚豔的嗎?
HDR600 + 廣色域 + 32區控, 的確HDR性能也比27UL600還高吧?

喔 之前用的是27UK600 不是UL是吧
差一個字 差也多就是了

屌 原來喺尼個 比福圖影響左

呢條咪我貼嗰條

推

小弟想買個mon用黎打下LOL 睇下片 用黎駁PS4
有咩牌子同型號可以介紹下
筆直$1000-$2000左右 感謝

Ew277hdr how see

校色器是Spyder 5 EXPRESS 低端的吧
實際上應該跟PA329Q差不多有14x%sRGB吧
色彩確實很不錯

HDR性能比27uk強上蠻多的 光是有區域調光就有差了
黑暗場景/黑色背景差別很明顯

panda panel不了

MAG341CQ如何

XV273X
IPS 1080p 240hz 1ms gtg
真定假

FI27Q-P 好似就出

AUO可信性應該高過LG

嗯嗯 有可能還比PA329Q高些
下面那幾張很不錯, 看的出來很黑
32區也是側光式最高數量了.

對了, PA329C應該支援Adaptive Sync?
如果拿來開兼容Gsync不知道都能正常運行嗎?
不過可能要控制在48~58fps之間? 可能可用CRU看下範圍.
喔? PA329C還支援到76Hz? 那也許可以48~73fps?

喔 有拿來玩遊戲嗎? 好像有對吧
是用RTX2080嗎? 只知道好像用4790K CPU.

100hz freesync

想買
唔洗買 2080S 慳返唔少錢
買2060S 都夠

點啊 而家轉埋display card?

心大心細中
用1080P MON 慳唔少錢

你係咪玩開fps game先

你其實諗住幾時砌架
未儲夠錢？

同屋企人 夾夠錢 可以買 PG279QE+9700KF+2080S
但係想慳錢

主玩大作全開畫質 好似 隻狼果類

但你仲買2060s?

未有評測

唔打fps ok

1080P MON 用2060S 玩隻狼開唔開到全高畫質??

你玩大作全開仲要144hz難喎

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

基本上我猜 TFTcentral 基準而言,
應該會比LG還要快, 可能可以達到180~200Hz的性能,
但應該還是達不到240Hz TN的水準.
TFTcentral的27GL850結果, 我認為只有160~170左右.

有支援Adaptive Sync
嗯 有用來玩遊戲 是用RTX2080
兼容Gsync 我在遊戲目測在46-59fps才正常
CRU是說45-65Hz嗎

我以為1080P MON 144HZ
用9700KF+2060S 可以玩隻狼開到全高畫質

嗯 那個可以調整, 如果預設是45的話,
要是75或76Hz可以顯示, 那可能可以設到45-75/76吧.
應該有機會可以是正常動作的, 也許可以試就是了.
有問題的話就調回預設吧. 45~60這個區間好像也不小了.
不過開Sync基本上還是鎖fps上限-2或-3張比較理想就是了.

Last個句唔明
佢有實測gtg結果 貼緊TN 能該會翻天

見前諗 xf272x 10bit 240hz 實測2.x ms 1080p
Or
27gl850 2k 10bit 144Hz 實測4.9ms gtg

你可以 但未必上到144fps囉
就算隻狼上到 其他大作未必得
以後嗰啲要求只會越嚟越高
有筆直一定買靚啲

呢d大作 2k 60hz 清同順已經夠
又唔係fps需求

咁我UP 上 2070S

我都係買 ASUS VG259Q 1080P 144HZ MON

Nxg251r 3k4 有少少心郁想買黎試下

要看最大值, TFTcentral有測出6.5/6.3/6.0三個數字.
如果要完美跟上轉換時程, 要盡量跟上轉換時間差,
除了這三個數字, 更多的是5.3ms這個數字.
1000/6.5 = 153Hz. 1000/5.3 = 188Hz.
所以我覺得160~170算是差不多的.
另外2.6ms 跟 4.8ms也的確是差距很大就是了.
要能說真的有TN級別反應速度, 那少說最少小於4.0ms是最基本吧.
現在最快的XF252QX的確就2.6ms了, 要追上?
少說拿到3.0ms的平均速度吧

佢話玩大作 又有筆直
長遠嚟計買靚啲好啲

2080s +mag321cqr

75Hz可以顯示 但是沒有60hz的流暢
還是比較喜歡no sync 自由自在

Aorus CV27Q 點睇？

嗯 也有可能反而沒有比較好吧
那就調回預設下使用了吧
都可以接受的話, Nosync當然也OK

Cv27f定q?
用緊cv27f

想問關於駁Mon問題
我用macbook pro 2016 type c 轉hdmi (Momax 香港買) 駁DELL U2414H
本身用得好地地 但用用下突發黑mon 顯示power save mode 上網睇都有好多人MacBook 駁dell有類似問題
有無巴打遇過買過條hdmi都無好轉
求指點

Q ，曲果隻

27GL850B 是144啊

31吋 冇真G-sync

慳錢 自己袋
買1080P MON

返成日工，難得有時間打機，梗係要享受最好既不如買4k +2080ti

下面隻MON係咩??

x27,買啦

等陣再落去黃金睇下有無27GL850先

有無人最近買左ad27qd 邊到有平呀

買貢大
聽講lag到傻

一陣試完話你知
主要都係用雙mon 唔諗住一個mon 過

4K MON黎 不了

無
有我一早買左

好似可以訂

想問下27吋mon 要有2k ips 底座細
ad27qd係咪最fit

做咩唔買新版crg90?

其實佢高度幾高

好多貨都無

好多都賣舊貨

上面隻ul600做咩上下調轉嘅
Btw求wallpaper

價錢好唔吸引

F都係曲架喎 我唔知有咩分別

想買隻啱心水都難

PG27UQ啦 千5美金
平過X27
其實兩部都好平好平 識貨既話

NXG251R 3,399蚊
youtube 片 好少人討論

1080p tn都咁貴

真 G-sync

都係上面買架啦
睇中左4款
XV272x
XV273X
XF272up
27gl850b

27gl850b

同上面爭3ms左右
唔知點揀

Q果隻 有2K畫質

買咗隻moon 無跟dp 線
想問下有無推介
定係求其執一條就得
聽講線嘅 quality 會有影響

我唔識
我淨係知 27gl850b 色彩好靚

想問下 打機為主 副剪片執相
邊個mon較好 或仲有更好既 我筆直大約5k左右
XB271HU或AD27QD

一齊買 PG279QE 5699

1500都抵屌
Amazon買壞左可以運番去保？

個background 係?

wallpaper engine下載
叫做new york city drone 4k

thanks

咁27gl850 抵過呢部

27gl850 假1ms 好似係
係G-SYNC COMPATIBLE
色彩好靚

死 愈黎愈難選擇😂😂
XB271HU AD27QD PG279QE 27GL850B

平均4.9ms
同pg279qe一樣

決定左買新tn 240hz 1080p
假10bit 實測2ms gtg

睇價位就LG
唔會輸其他

請問大家建議ips tn定va

Fps sure TN

我都唸緊 因為我會剪片 所以都糾結緊

PG65UQ 也出來了個點評影片,
影片蠻好笑的 哈哈哈
很大很貴 看好玩的 好像大尺寸也能有不同的身入其境感吧

如果Pg279QE 加多少少pg27vq好唔好

仲有想問 1ms 同g sync 有咩分別
另外 gigabyte acer asus rog 邊個牌子較好
謝謝

睇岩左幾款27" MON
主要拎黎打LOL / PUBG / PS4
邊款最好
C27G1
VG278QR
LC27JG50QQCXXK

我都唔知
但係買真 g sync打機 安心D
追求色彩買其他 好似係

買邊部新tn 240hz 1080p??

279qe同279q有咩分別

XF272x

2699 人仔

話係xf252q 同款
相信表現一樣

慳返2080S
買張RX5700XT 行 AMD-FREESYNC

你又想買？

姐姐 PG279Q同PG279QE有咩分別

留名，等aorus個2K曲面出

PG279Q 舊款幾年前 (前幾日有間野 答我停左產)
PG279QE 新款 冇燈 出左2個月
PG279QR 新款 有燈 外觀型仔D 淘寶先有賣 香港要等到12月

想啊 整體慳返好多

姐姐想買邊款

我簡PG279QE 地方空間有限
擺唔到PG279QR腳架 + 香港冇賣 個人冇運氣 保養問題

Qr 三角支撐真係幾好睇

淘寶會唔會有問題

上個POST 有個巴打 用左4500人仔買 好似冇問題
我個人冇運氣 唔博

法奧好似pg297q qe都有賣

65吋太狂了
我也才剛適應32吋
可是他這個視距 要8k才夠清晰吧

咁我就唔清楚
淨係知凶宅 5699

你唔係80%以上時間都打fps就咪揀tn
隻色對比起另外兩隻會差好遠

又變咗買5700xt+240hz tn monitor?
我真係好想知你最後會買乜
Btw好老實講我覺得唔係主力齋打fps
無必要買240hz+tn panel
一係有錢就買返ips/va panal
你買tn睇片實後悔

多謝巴打 提醒
我見XF272X 有10BIT HDR400 畫質 好似過意得去咁

因為我自己體驗係ips mon隻色真係最出
但漏光問題真係勁
Va mon就中規中矩

Pg297 唔係ips?

ips有區域調光 可以大大降低減光

佢頭先話要買240hz tn panal

美國
但機價平香港一半

就咁睇想買pg297qr較多 但岩岩砌完部機無mon等到12月

Tb

新機用咩顯示卡同CPU??

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
1x Thermaltake Riing Slient 12 RGB Sync Edition CPU Cooler

好

點算好😭

題外話 大家對滑鼠有無研究

冇

PG279QE

點解而家唔係豐澤買 買左就會好快砌機

Logitech g pro wireless

唸緊g502 定g900

好貴 唔捨得買

請問qe 同qr係外型上唔同 仲有無咩唔同
同埋係咪一定唔會買q

Rgb 外觀 網上睇就話 新面板

如果係咁係咪應該等12月買qr

Zowie ec2b

但我覺得只係外觀同rgb分別

Rgb意思係？
我都見到好似佢會有塊全新既ips面板

邊到寫係新款ips
新唔新都好 個配置同pg279q幾乎一樣

喺香港完全搵唔到24吋嘅2k 144
外國網啲mon list好似都唔見有

dell s2417dg?

之前搵左好耐都無發現呢隻
唔該曬

好似得2款2k 144 S2417dg /aoc ag241qg
但都係3年前產品 停左產唔在出 要去街店搵

唔怪得周圍都唔見有賣

要搵都係出面d舊貨
同埋2k 24吋.......

2k起碼都要27吋

Rgb咪玩下燈效
qr背面個隻LOGO 有燈效玩

唔夠位放27吋
同埋我望過24吋1080同4k差好遠
但張display又唔夠力行4k 144所以先諗住揀2k

用緊咩卡

2070super

買狗臂架

我有諗過 但個mon會差唔多貼到枱面
應該會俾好多野遮住

25' 都用緊2k 表示

aoc ag241qx

換埋枱

用過24吋4k 表示睇字好正

一換枱就大工程
唔係幾想搞

我短短2年已經換左2張枱，3個mon架，為左滿足自己既慾望

我一年換一次mon
24 4k>27 4k>32 4k

拆左張枱啲野唔知放邊好

巴打你哋好 最近換咗電腦 個mon都舊想換

用緊R7 Amd cpu, 2070S Display card

平時就睇下片 打下機咁 間中會做下Adobe 同埋3D嘢

有冇咩係好選擇？見大家都係集中討論 AORUS同ASUS

BUDGET $4000以下

想買qr 但無計 唯有買qe

一齊去馬 PG279QE

都想要

結果香港有上市了耶 哇 比台灣還要快
嗯.. 價錢好高呀

65吋

咁大部打機睇到盲，頸都斷
睇電影既買部電視好過

咁又係
買部電視 再等PS5

XF272X 已下單
8抖10 色唔差
主玩fps
Response time input lag屌打現有既mon

色深又唔係決定性
好多低階至高階mon都係8抖10

老黃話得就得
nvidia: Big Format Gaming Displays (BFGD)

幫襯呢間??
直送香港

+40直送屋企

優惠卷-100

香港價錢太可怕了
我決定之後買螢幕選amazon好了 不滿意短期內可以退回去
而且螢幕應該算是耐用的產品吧(LG除外) 沒保修好像也不是太大問題
很好奇這款65吋用384區FALD能提升多少對比度 官網沒寫 要等評測了

另外廣色域HDR好像沒有很驚豔 因為只有局部畫面是over sRGB?
看SDR影片似乎更驚豔 因為整個畫面都被加深 過飽和了

大約幾耐 收到貨??

1-3日 順豐直到好快

TN 都有HDR

想買個moon
用黎睇now同打下ps4
4k內有冇好選擇

請問如果我個mon突然有少少黃色係咩問題黎，之前無既

係Amazon買mon好似平香港好多

你一拳打左落去?

唔怕煩保養QC 問題咪去馬

正啊

用左成年都冇事

問下有個叫所羅門嘅

死點

用軟件模式HDR 成本低 加埋落去又多一個賣點

有d款平一半

見超過10個巴絲買都冇事，證明佢平時少做善事

佢真係少做

無所謂啦
依家實測最快既TN

期待巴打 開箱

佢貨已退啦
退貨易係一個好大既好處
買完後悔即退

我情願蝕運費試新野
鬼叫成個黃金賣舊野 仲要貴

用開24" 60fps 想升144 諗左成個星期都簡唔落
張台張大擺到27 但7700k+1080 好似推唔到2k144
1080p 27又驚pixel感 上網睇有d人話好嚴重 有d人話接受到
暫時睇中asus vg278qr / 24既 pg248q
有冇人有用後感

完全主觀感受

見人話係睇字差dd 但我多數都係拎黎打機+睇戲
27 1080唔知掂唔掂

我覺27吋最少都1440p
最好4k/5k

求救
部電腦set 咗 15min idle 就熄moon
電腦郁番嘅時候 個moon都係顯示 no signal
請問係 moon 嘅問題 定係 display card 嘅事？？
moon ：XV272UP
display：gigabyte 5700xt
hdmi connect
感謝

等full hd 144hz 24' mon
定依家已經有

我打開fps諗住買個144 tn就夠
係諗緊27 1080 定24 1080
心底係想升27 但怕pixel感好大 部機又唔夠推2k 144

本身用緊60fps TN MON

999蚊 topcon 算喇

預4000樓下 聽日再去睇下實物算

##m都要睇咩game

睇咗好耐4k 27' HDR既mon
都係得27UL600/850 同埋U2718Q
除咗依兩款仲有咩選擇
1個DP駁PC
另外2個HDMI插mac pro同PS4

玩R6多

平價都係27ul600/850
或者VP2785-K
貴就PG27UQ/X27

Mag241c/r

巴打買咗啦,覺得點呀?

VA板玩fps反應時間會唔會唔夠做

唔會
輸人2-10ms姐
都係眨個眼

但我就買左TN啦

巴打好記性
用落幾好呀 暫時無咩問題 無閃 touch wood
你講好光係真嘅 我光度要較到15
係有之前講個問題 不過唔知係moon 定 display card

之前用濕9 notebook 所以好難比較好唔好
三千蚊 都算係 worth every cent

btw 巴打隻moon setting 係點？ 定係default 算數？

咩tn mon? 240hz?

打r6 too
Cv27f開心使用中

27 1080你有冇feel到pixel

無 用開27” 1080
冇咁誇張嘅 你又唔係哄埋去睇

哄埋去睇 4K都會粒粒

唔洗哄，宜家睇慣4k mon, 走返去睇1080p隔好遠都望到好明顯粒粒（ps以前唔覺）

睇慣4k已經冇得救

X27香港邊到有得睇？

未見過有實機
PG27UQ黃金中田有部

hdr mode 亮度10

想問下各位巴打.9400F + 2070S夠唔夠力推2k 144hz?
想轉27吋mon

睇game

正確策略係: 先買mon->等2020出新顯示卡->賣咗你而家塊2070S

27ul850邊到買會平d

AMAZON

行貨呢

珍寶網上報價5590

唔該哂
我以為好似dell咁online chat問會最平

HDR 同 free sync 好似唔可以同時開
另外windows 個HDR 使唔使開？？
我試過開埋 成個畫面變到好灰

如果用24" 1080P 144hz都夠做?

你就好 無事 我要拎去換 144hz閃mon 120Hz先無事

你推到120 144就唔洗freesync
出30 60 就要freesync
ps4 MH 30定60fps出去隻acer 272up 極大殘影

唔識

我係外國買親rog都出事

巴打 買左 PG279QE 未??

準備呢幾日課金

3C 貴少少 有現貨
凶宅要訂

想請問上面啲widget係邊down?

我係faroll果度買埋唸住 5999

有冇玩過rainmeter

正都 5699 有現貨

想買個24寸mon, 想出到1080p 144hz，
曲面平面都無所謂
主要睇下戲同玩下賽車game
筆直3k內，想問下有無推薦？
自己就睇中左msi mag241cr,
但見台灣果邊好似都幾多人話qc有問題

sus pg348q 定係 aoc ag352uxg6 定係 dell aw3418dw
而家係黃金搵唔到aw3418
想問下要34 21比9 4k ips 要120hz以上既 有咩選擇

21:9 4k係3840x1600定5120x2160

5120x2160

本身amazon 訂左話月尾到
諗住去睇下實機
點之變左兩日後

最後係黃金dell買到aw3418

因為搵佢砌機 等佢一次過送

恭喜入手靚mon

巴打 等你開箱

我其實想要qr

外觀 有燈 靚仔D咁

幾錢？

如果27" 2k mon 144hz 有冇好介紹?

ad27qd

9999

有無Ching對AD27QD有興趣？
用左兩日左右 齊件 有單
我買左番黎 但張枱唔夠大

VG279Q 香港係炒價黎？

Price .com 3750-3950

睇amazon 都係us 314

正常 香港買mon係貴d

買moon唔度枱

知錯了 但個Mon真係好正

改下張枱咪fit 到

得既話 我就唔洗煩 間房又細

有把鋸 有枝鑽 咩都得

電腦白痴想換mon 求幫忙 筆直二千 無咩特別要求 平時打下ps4同煲下美劇
巴打們有冇好推介

又多一個

膠爸: 係AMAZON/newegg 買兩部PG27UQ dum爛其中一部都唔幫襯香港代理

EW2770QZ
拎黎打ps4 睇片
有時玩下電腦1060 display card

拎隻應該夠做? 定呢隻唔岩打機呢

而家買行貨
個千幾蚊當係買保養

巴打講笑？
唔打上去dell sales問問 上個月問過8千頭........

我都睇緊呢個，但睇review就話係va，官網就話係ips
究竟佢係邊隻panel?
同埋1000-2000係咪呢隻最好？
我主要上網睇片，打機（apex total war)都有但比較少
謝

好大隻水魚

va黎

想問2k VA 27吋
係咪得SAMSUNG C27H711QEC 揀？？

留名

賣Ad27qd mon
張枱唔夠大
只用了兩日 有單有盒齊件

換枱

我都想 個Mon其實好岩心水 但無計

只著左2-3個鐘 同新無分別
有意 tg: CatLover999

早幾日就好

有冇人知LG隻38GL950G香港有未?
岩岩壞左隻38UC99想換

想換MON 見個個都推ROG
唔知AORUS KD25F點睇

freesync

有冇人知27gl850幾時上市
好似好正咁

我自己用落就覺得幾好
睇片完全無問題
呢個價錢用呢隻算係幾好

如果係amazon買mon真係錦唔好彩有死點或者次貨
錦要搵邊個聯絡解決?

淘寶cv27f 二千人仔

搵seller

我都用緊

XG32VQR 換唔換得過

【討論】減少40%輸入延遲 沒用 AMD Anti-Lag or Nvidia Ultra-Low Latency

今天出來的這個影片有點有趣

"降低GPU負擔, 讓GPU總是在有餘狀態下運作, 而不是總是99%運作, 實際上可以拿到更低的 Input Lag"

xv253qx/vg259q香港幾時先有

咩都唔識
用黎睇下戲上下網 玩下FIFA ( PS4 唔係PRO)
24吋有冇邊個好?
用緊1060 買2K 係咪無咩用? 唔該

$1500蚊買aoc 24g2 覺得點？
同價位有冇其他更好既野

感覺還是radeon chill 比較好用? 同樣都是降低input lag但又不會超出freesync的範圍
*anti lag/chill不能同時開啓

[url]
[/url]
這裡也有討論過anti lag最明顯效果在於60-90fps
如果沒有特意限制fps 一般都有機會衝出這個範位
但如果特意去設定限制fps則又有一方面認為已經就是提高input lag
所以....能夠跑過144FPS以上的就開chill
60-90左右的fps就anti lag?

好少淘寶
香港行貨有咩推介
Philips 276E8VJSB $2500 4K好似好抵
上網/睇片比較多, 打機PS4多過PC (2060S)
用4K ok ma?

有冇其他VA 2k mon 細過32吋
嘅好介紹

這裡講的都是Nosync下的討論吧.
射擊遊戲沒有人要開Sync的, 這個部份不要混淆了焦點
開Sync跟Nosync完全是兩個概念.

想要開Sync的話當然就Chill之類的吧
或者遊戲內部設置就好了. 重點是不要超出最大Hz讓Sync無效,
這時候Input lag不是重點.

Input lag 只對於Nosync下有討論意義,
所有的Sync技術都會增加Input lag, 這對射擊遊戲完全沒有幫助.
而且只要張數高於一個程度, 有sync無Sync體感差很少.
Sync其實是為了48~100左右這個區間最有體感.
玩射擊遊戲當然就算開中等設定, 低等設定都要把FPS往上衝吧.

他這邊就是Nosync下, GPU要是99%負載下, 可以跑144fps張的話.
那麼設定為130fps之類的 (目標GPU使用率不超過95~97%)
可能可以拿到更低的Input LAG就是了. 這個就是這個影片的意義.
( 重點 : GPU 99%使用率負載下, Input會異常的變高 )

如果都不玩CS:GO, 不玩OVERWATCH, 之類的競技遊戲
那麼Input lag多少根本就不是非常重要.. 開個SYNC不超出範圍就好了.

如果得5000-6000 budget
要有ips+rgb+hdr+4k
係咪得VP2785-4K可以揀
有無其他更好選擇

主要係繪圖+剪片+睇戲多
少打機

師兄好想請教LG 4K IPS 27UL650同27UK650有咩分別價錢相差好多下

的確我所提出的chill+freesync會令人誤會 抱歉了
AMD的chill, freesync, enhanced sync是可以各自獨立或全部同時運行
唯獨anti lag和chill是不能同時開啓
所以就著你提到的99%GPU使用率會令到input變高
而嘗試降低gpu使用率上限從而令到使用率不會高於95%左右

那問題就是怎樣去降低
如果是能夠用天然的方法降低, 如畫面特效等等當然最理想
不過像是cs:go等畫面要求不高的遊戲或者顯示卡效能過剩
怎樣設定都會fps過一百尾最後還是會gpu使用99%
所以才提出使用chill去限制fps上限 單單開啓anti-lag是不能限制fps上限
但絕大部份限制fps上限的軟件普遍網上流傳也認為會提高input lag
包括AMD自家的畫面速率目標控制(FRTC)

27uk650:舊版，lg panel，有紅角問題，免費體驗lg保養服務

27ul650:新版，大陸panel，冇紅角

想換個144hz 2k 但24-25吋既
睇左個表 有s2417dg, xb241yu, ag241qg
想問邊部會好啲或者有其他選擇
都係打下槍game 睇片為主
可以既話想駁埋玩ps4

用緊1070TI display card
budget 1500-3000
有咩推薦
玩LOL GTA5多

無留意開4k 幫你唔到
Philips 276E8VJSB之前好似有巴打用緊話幾抵屌

色彩唔及IPS
但清晰度一流

用邊張顯示卡推??

X27 到手
有冇人知點較做10bits
NVIDIA control panel 果到灰左得8bpc 冇得較

屌 我都想問呢個問題
我xf272x
上網查左Gtx 1060支援10bit
但佢送條線係hdmi2.0
係咪條線問題？

準備買新卡

查左了 要DP1.4

2080S ??

X27用緊原廠dp 線
應該support 10bit掛

10 bit 一係98hz 一係144hz 4:2:2

Thx

RTings的27GL650F評測剛出來,
結果VG279Q還是比較好耶..
通盤全殺.. 比VG271P好 也比27GL650F好
VG279Q比想像中的還要經典就是了
最強 FHD IPS 144Hz

咁樣睇似乎27ul650好啲師兄點睇呢塊mon呢都係想平平地打下4Kgame

2K MON 玩唔到PS4 好似係

友達ips真的強

2070 super 行唔行到2k 144hz?

幾錢?

tg 傾 ：CatLover999

近排比fd撩 打fps 琴日訂左部nxg251r想體驗下高hz 高fps又幾順 用2080ti 推

有冇巴打用緊ad27qd個dashboard有d資料係顯示唔到？但係其他軟件正常度到
例如咁

咁唔玩ps4 點諗

nxg251r 1080P MON 用2080ti 推

我都唔識

玩到 但唔native

原來係咁

用緊amd Radeon 5700 xt 岩岩換 我個mon係240hz 唔知點解淨係得64hz 求各巴打打救

線

Dp線

5700 XT DRIVER

我搞掂啦 原來未down驅動程式

想請教下咁多位
我爬過下文話XB273K係AMAZON買比較平
咁我上AMAZON睇就$899.99 USD
計返約$7,055 HKD左右
咁比起黃金賣成萬蚊真係平好多
真唔真？
同埋仲有冇保養？
當然死光點都無得試啦
會唔會有伏

240hz mon 用2080ti 玩最新個集Call of Dut beta 都唔穩2xxfps

1080P 240HZ MON 想FPS高
係CPU->RAM->顯示卡 好似係

Cpu ram 都有影響但唔多
但要發揮到最top都要用2080ti

瘋掉... EW3280U的規格出來了....

結果不是VA... 是IPS.... 因為是32吋, 而不是標31.5吋
看來會是 PA329C 的 HDR400 版本...
哈哈哈 這下不想買LG面板的人有了個新的選擇了..
PA329C 應該還是好很多吧 這也應該不會有側光區控
但一定會比較便宜就是了

用過區域調光 真的回不去
如果是EW3270U VS EW3280U
我應該會選EW3270U
IPS沒區域調光 漏光太感人了

冇保養啦 同埋運費好似要百幾蚊美金
收到件貨有問題就可以直接退返去
同埋最緊要揀ship form and sold by amazon

見到仲係hdmi2.0 買咗ew3270u 冇後悔

嗯 有側光區控應該還是會好很多
不知道能便宜多少就是了 很多的話還是會吸引到不少
畢竟友達32吋4K IPS HDR便宜款, PA329C底下也只有這款了.
PA329C應該還是有些人覺得有點高價

這樣HDR600 VA還真的剩下
326M6VJRMB 跟 CG32UQ 兩個選項比較好就是了
應該的確是飛利浦好點的機會存在
CG32UQ好像公布的時間還比較久

【攻略】情報大放出! 現時間點, 值得期待螢幕清單 (09/22)

好像到時間點了, 拉高關注度&討論度,
再放出一次整理好的最新情報, 參考看看吧

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

想問買mon 係咪要check 咗先俾錢？

想買個24吋144Hz mon 見到有推薦c24g1 但我見到佢係curved
我第一感覺係 24吋 curved 好似好on9 有冇用家用後感

主要都係打機 咩GAME都打 1070 Ti

想買個24吋 144hz ips 又有咩揀
5成打ow csgo 其他睇戲同ps4

u2790vq有91% NTSC、108% sRGB
理論上鮮色過LG 27UL系列

訊號來源一樣?
用A/N卡同INTEL IGPU D色都有差異

可能佢講緊32ul950-w

係咪先驗mon 後俾錢？

想買C27HG70 玩mhw
用2070super
會唔會有其他
2k 144hz VA 細過27吋 嘅mon更抵？

一般嚟講係, 2k 144 最細應該得27

咁如果27吋 係咪得 Samsung mon 揀

va 就算唔係samsung都係samsung panel

成皮野

關咩事
有DP就得啦

都就嚟轉2.1

問題係你4k 60hz RGB HDR,用DP1.2/1.4都夠 bandwidth
咁HDMI2.1 有咩用
4k 144/8k 60比較合理

都唔會得一個裝置啦

隻mon 冇HDMI2.1點影響到其他裝置

我都冇講影響，我話我唔係得電腦用，其實我都係等新mon

不知道HDR600 VA會有多少分區
感覺32區剛好在有感的程度

其他裝置得HDMI輸出 冇DP 又真係要HDMI2.1 先行得晒4K 60HZ 10BIT RGB HDR既
HDMI2.0 唔夠BANDWIDTH

The monitor’s backlight is split into 16 dimming zones, in an edge-lit array with 8 LED clusters on the left and 8 on the right side of the screen. These 16 dimming zones are active and separately controlled under HDR, whereas under SDR the backlight acts as a single unit without local dimming.

326M6VJRMB 跟 CG32UQ 都會跟 ET322QKC 一樣
16分區就是了, 比PA329C還少一半.

喔 對了... 326M6VJRMB 的區控不能在SDR下有作用..
只有HDR下能驅動.. 相信CG32UQ應該也是一樣的吧

PA329C不僅有32區, 而且還是可以在SDR模式下動作的對吧?
哇 那還真的理想很多了.. 真是大優點.. VA機種很難追

PA329C 在SDR模式下預設就開啟Dynamic dimming了
配合DCI-P3模式 黑色真的很黑 沒有27UK600 灰灰的感覺

VA有原生高對比度的優勢 在非常複雜的場景可能超越PA329C吧

ASCR: Select ON or OFF to enable or disable dynamic contrast
ratio function.
不過看了下, CG32UQ可以在SDR下開啟的機會好像存在.
如果可以的話, 好像不見得會完全輸326M6VJRMB

ACER的ET322QKC就不知道了, 雖然這台好像不太重要就是了.
ACER的控制選項好像是叫做ACM

dynamic contrast 應該不是dynamic dimming
dynamic contrast應該是沒用的那個動態對比度

但沒有其他的選項了阿 我記得都是這樣的
都是一律靠那個選項做操作

PA329C 同時有ASCR dynamic dimming跟區域調光
可是開啟/關閉區域調光的選擇是dynamic dimming

PA329C說明書 找不到ASCR字樣吧 我只找的到

高對比特效：在對比變更時與內容同步，以執行背光高對比特效。
Dynamic Dimming: Synchronizes with contents while contrast changing
to execute backlight dynamic dimming.

還有另外一選項嗎? 總之CG32UQ的確只有那個選項吧.
除非不能開關吧. 但應該都是可以的

其實這有點不重要就是了.
1. 頂多PA329C多一個選項, 那多的選項ASCR可能真的是全局調光之類的.
2. 應該都是可以開關的, 那麼CG32UQ就會只有ASCR, ACER就只有ACM吧, 不然要找說明書找的到第二個選項.

頂多PA329C的確比較有正規感吧. 的確該用Dimming這個詞,
但中文他們又翻成高對比特效, 這個對比又回到Contrast了

睇中EW3270U 近期想買，應唔應該等埋EW3280U?

2個mon 邊個好d

嗯 PA329C 對比比例（最大） 100,000,000:1（高對比特效開啟時）
ASCR跟區域調光應該是整合在一起的

想問係咪壞panel? asus pg258q

感謝ching

VA vs IPS
睇你中意邊個多D

? 所以還是有兩個選項嗎? 還是只有一個?
高對比特效之外, ASCR這個選項存在嗎?
說明書沒有, 但實際上有嗎? 剛剛說的好像有, 所以有嗎

有時間研究的人, 觀望參考下唷!

沒有ASCR 只有一個dynamic dimming

有冇巴打係度買過嘢
真係好抵會唔會有伏

PQ321Q:5000(with original stand)
PA328Q:3600(with original stand)
PA329Q:4500(with original stand)

唔計價錢, 執相為主, 邊款好

唔知 係唔係二手貨

dcfever?

各位巴打 想問一問小弟如果想要1隻1080p 144hz 曲面嘅話 有咩選擇 顯示卡用緊5700XT

仲有freesync

顯示卡用緊 Nvidia 1070
想問推唔推得郁 4K 60Hz?

我係非電競玩家，打機睇電影為主，自己做過少少功課
想問下 4K 32"/27" 60hz 平價或CP之選

見到 ET322QK 好似好適合自己，但香港唔知邊度有得賣

求各位高手推薦，水/行 我都ok, Budget 唔多

326M6VJRMB??? 香港有的買了唷?
太貴了吧.. 這根本幾乎在騙人吧..
要花這個錢真的直接買PA329C了...

topcon 999

剛開賣吧
另一個網站也是這個價錢 應該沒錯了

PA329C 現在是14999港幣了 9999只是特價
中田剛更新了PA32UCX價錢 32999港幣 比電腦節還便宜

dp線

facebook marketplace

冇講淨係話有盒同私保10日

新手問 想要2K 144hz 預$2000樓下
因為我用1060唔係咁推到2K但係想for之後換卡用到 我平時打開FPS games RB6 csgo個啲

伏味濃

1070 跑到大作4k 30fps左右
平價就EW3270U/EW3280U/27ul500/27ul600

巴打 想知呢個倉係咪同一間有冇伏

係同一間，冇伏，用緊部PG279Q 第三個月。爽YY中。。。。
當然，買果時要認真check.

補充：個倉地點係工廠區，比較僻，買完建議搭的士走。除非你有揸車。

推乜野薦，寫十個你唔肯去睇，咁寫一個字都唔會去睇，就贈多兩個字「死開」。

新手一問 可以點check同埋係咪一手貨

多謝你既建議

咁我打機降番落去
平時睇片用

佢就聲稱係水貨，始終人地半價賣，唔好要求太多。
保養就只有10日，10日有壞1換1
Check機最緊要check死點，紅、藍、黃、綠
、黑、白色逐張check.
佢會問你要唔要DP線，當然係要啦。
火牛係三腳，唔洗擔心，返去即插即用到。

私保即係冇保

唔該巴打

有冇間倉既地址?

係平時可以行上去睇
定要約好交收攞貨先可以上?

上FB，有好多佢d post. 可以PM問佢
地址：屯門青揚路鴻昌工業大廈一期 10樓h

電腦 screen 最近看網頁或用軟件
畫面會有上下震情況
多數係咩原因? display card? monitor? 其他?
謝解答

我見到佢寫陳列品
可能日日長開

陳列品

4k mon打機唔行4k 會blur
我覺得你好快會換張2080s/2080ti

EW3280U變左IPS

2K 144hz點$2000樓下

淘寶

佢mon都呢個budget 唔知遲下換張乜嘢卡嚟推2k 144

師兄想問下螢幕距離，最近想買隻新mon 諗緊27吋定32吋，驚32吋太大有壓迫感，最問距離有幾多先要32 好

2k 144hz 27吋 有咩推介?
會玩pubg r6 同ps4
cpu用緊r5 3600 and 5700xt 會推到2k

AD27QD VS VG27AQ

用緊32吋 今晚答你
睇慣咗唔覺得大

Thanks

新手一問 2070 推唔推到 2K 144hz ???
爬過下文 無記錯既話好似都幾炆水

降畫質就推到

想問下mag271cqr呢隻mon買唔買得過？

哇.. 但EW3270U不是才5000HKD嗎?
這樣差了4000HKD... 也是太誇張了..
這樣還是買EW3270U就好了吧 高太多了

PA329C又漲價唷? 嗯..
這樣買到9999還真的賺很大呢!

真係唔清楚 如果淨144 會唔會有？23吋左右可以唔洗曲面

大家點睇新出tn 240
小弟想換隻240用黎打機
睇岩幾隻
acer xn253qx
gigabyte kd25f
msi nxg252r
邊隻比較推薦？

Nxg251r 3499有部不過要搵

咁其實0.5ms有無必要？

未用過0.5

又唔係專業 1/0.5都冇所謂

Kd25f 係g sync compatible 3款中最平4千三行
其他2款都係g -sync大可能要4千尾

唔該哂

gsync我應該唔會開
好似話會增加input lag
依三隻好似係用新panel 啲色靚啲！？

I think XN253QX will be best.
if you want best, 0.5ms is needed.

安安 如果買xn253qx 是在amazon買最便宜嗎？

thx 都係好難選擇

60-80cm距離

師兄個mon 2K定4K 聽人講2K都驚矇

買Kd25f

都2000幾

4k
我未用過2k 1440p
但4k我覺得剛剛好夠清
可能我要求高

Thanks~

最近睇緊呢2隻 21:9 2K mon 144hz
LG34GK950F IPS 34"
MSI MPG341CQR VA 34"
小弟會打機 [FPS/FIFA/賽車等等] 睇戲/片都多
睇左好多review 見都有g-sync compatible 但官方個list就無
落過埸睇LG個隻 但MSI好似好少地方有 仲未望過實物
想問揀邊隻會好D??

EW3270U 才5000HKD 比外國貴了一點點 還可以接受
326M6VJRMB才580英鎊 來到香港 要8990HKD
不過香港進貨量少 倉存貴 造就可怕售價

PA329C 原本是15999 突然降到9999 再升到14999
如果不是買到9999的 我應該直接買PA32UC了

屌你

ON9點可能1手

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

EW3270U 4500左右有了

求link

同求

黃金中間

不過係個幾月前了

想問下如果想買Adobe RGB 99%嘅4K Moon，有邊幾隻比較推薦

可能再減，因為出EW3270U

EW3280U

如果我用9700KF+2080S
用EW3270U 玩隻狼全開高效 可唔可以暢玩??

去YouTube搵吓片好啲

無限budget就CG3145/CG319X/PA32UCX

之前係咪有人放AD27QD?

巴打 個新MON 玩成點??

之前買左ASUS PG27UQ
熄左個MON(部PC開住)放係到一陣再開返個mon就會暗左(dimmed)，要重開機或者拔左Displayport cable 再插返先無事，有咩解決方法？已經熄左個displayport deep sleep功能都係咁

BenQ EX2780Q 144Hz Gaming Monitor with HDRi Technology

哇 香港上市了EX2780Q... 這台我都有點興趣了呢
價錢好像也不錯呢 比AD27QD還要少900左右嗎 便宜吧?
少了一些功能 但有自動調整亮度的HDRi技術吧

好可惜 個MON 唔可以垂直轉

喔 他還有遙控器跟2.1重低音喇叭吧.
記得好像還有個什麼24p影片補幀技術
其實蠻有特色的就是了, 要直立還可以上VESA支架吧
這款應該是有正常VESA的

各位請問我想買個27機寸mon執相用,100%srgb就夠,預4千左右，要有兩個hdmi頭，有冇好推介

好 VESA支架

KD25F 唔知之前電腦節 有冇便到 有冇耳機送
依家買好似 唔低 蝕左咁
電腦節 見過實物 好似有一層霧係面 白白地色

味定啊

有限呢

你有無tg?

等緊你買fi27q-p報告下
再決定要唔要好定轉xv273k

Msi nxg251r抵唔抵玩？ $3500，有240hz，不過得1080p

如果買22吋
AOC 22B1HS 同 LG 22MK600M
其實係咪都差唔多 邊部平買邊部就得?

原來星河大大對1440p 144hz有興趣
我還以為是32吋4k 60hz機種

BenQ SW271

好 fi27q-p 今個月唔出 即係10月出

不了 想要IPS MON

屋企部電視突然壞左 半邊有顯示
買邊部電視好??

sony / pan

好的，睇睇先

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

也沒有很肯定還想買什麼吧
1. 27" FHD 144Hz
2. 32" QHD 144Hz
3. 32" UHD 60Hz
4. 34~35" 3440x1440 100Hz
對這些規格都有點興趣吧
不過好像還是4K 60Hz最理想的樣子
玩遊戲玩沒有很多 會抓4K電影 有看Netflix

CQ27G1

sony啲入門款伏多 x7000連an都冇

AN 意思 即係android?

想問各位係美國amazon買螢幕，會唔會有電壓唔相容問題？

2k budget買咩mon好

有冇巴打啱dell s2417dg 想換mon

240fps 幾乎毫無殘影
8bit色之下偏白
今晚換dp1.4試10bit

240fps 幾乎毫無殘影

其實一d都無
D人以為我開外掛

asus vg278qr/vp28uqg好？

qg

分唔分到8bit 10bit?
用緊8bit之前覺得個色接受唔到（下）
轉10bit 色彩可接受 （中上）
現今最快gtg 實測2ms
毫無拖影、快速影像極清

可參考

10bit唔係要studio driver+專業繪圖程式先出到?

咩年代

web應該係8bit+sRGB

新卡都支援10bit la

NVIDIA 正式推出新版 Studio 驅動程式，讓 GeForce RTX 的使用者可以在 Adobe Photoshop CC、Premier CC 和其它基於 OpenGL 的軟體中都能啟用 10-bit 色彩。

真10bit mon非常少 我隻PA329C都唔知係咪真10BIT 冇review

Output 係
Mon多數係8抖10

但彌補左TN以前唔夠色彩既問題
依家反應快又夠色彩

你隻係XF252Q?
6bit+FRC

3000樓下有無2k 144hz ips mon?

acer xg272up

搵唔到xg272up
剩係搵到xv272up

acer 岩架啦
我都唔記得咩名
但錢就買ad27qd

ad27qd最平做緊幾錢？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

而家最新24'' 1080P 144HZ推薦係咩

唔記得講要平面同筆直盡量2000或以下

話說點解predator x27
借fd個spyderx 黎calibrate 結果得96% rgb 72% adobe rgb?
無論連MacBook 定 windows cal都係得咁低colour range

開咗sRGB mode?
或者試下用displaycal 程式

我Asus PA329C用spyder 5 Express + displaycal

開srgb mode同關srgb color mode 都係一樣result

DisplayCAL 岩岩試左好似唔support spyderx

有支援 要裝driver
Datacolor SpyderX (since ArgyllCMS 2.1.0)